\section{Systeem requirements}
\subsection{Server}
\subsubsection{Must}\label{sy_svr_must}
\begin{enumerate}
	\item \label{sy_svr_must_1} Is in staat te communiceren met minimaal 4 sensoren.
	\item \label{sy_svr_must_2} Verkrijgt locatie van sensoren door handmatige input.
	\item \label{sy_svr_must_3} Past multilateration algoritme toe met een resultaat dat maximaal 1m van de werkelijke positie mag afzitten.
	\item \label{sy_svr_must_4} Synchroniseert tijden van sensoren.
	\item \label{sy_svr_must_5} 
	Bevat user interface.
		
\end{enumerate}

\subsubsection{Should}\label{sy_svr_should}
\begin{enumerate}
	\item \label{sy_svr_should_1}Verkrijgt automatisch sensor locaties.
	\item \label{sy_svr_should_2}Past multilateration algoritme toe met een resultaat dat maximaal 10 cm van de werkelijke positie mag afzitten.
\end{enumerate}

\subsection{Sensor}
\subsubsection{Must}\label{sy_sen_must}
\begin{enumerate}
	\item \label{sy_sen_must_1}Ontvangt analoge data van minimaal 1 microfoon.
	\item \label{sy_sen_must_2}Communiceert met de server.
\end{enumerate}
\subsubsection{Should}\label{sy_sen_should}
\begin{enumerate}
	\item \label{sy_sen_should_1}Detecteert sensor error's.
	\item \label{sy_sen_should_2}Heeft een lampje dat dient als sensor identificatie. Als de sensor een identificeer bericht ontvangt gaat het lampje aan voor 1 seconde. 
\end{enumerate}

\subsection{UI}
\subsubsection{Must}\label{sy_ui_must}
\begin{enumerate}
	\item \label{sy_ui_must_1}Laat resultaten van het multilateration algoritme zien.
	\item \label{sy_ui_must_2}De gebruiker moet afstanden van sensoren kunnen invullen.
\end{enumerate}

\subsubsection{Should}\label{sy_ui_should}
\begin{enumerate}
	\item \label{sy_ui_should_1}Laat aan de gebruiker de multilateration resultaten zien in een geplot 2d grafiek.
	\item \label{sy_ui_should_2}Weergeeft resultaten ''real time''.
	\item \label{sy_ui_should_3}De gebruiker kan een ''threshold'' instellen in verband met achtergrond geluiden.
\end{enumerate}

\subsubsection{Could}\label{sy_ui_could}
\begin{enumerate}
	\item \label{sy_ui_could_1}Heeft een grafische user interface.
\end{enumerate}

\subsubsection{Would}\label{sy_ui_would}
\begin{enumerate}
	\item \label{sy_ui_would_1}Kan grafische tekening in bitmap formaat van een omgeving inladen.
\end{enumerate}